就黎遞辭職信，可以點樣向上司報仇？

呢幾年受到嘅屈辱，絕對要加倍奉還

睇你個人有無料啦
封信又俾邊個收啦
夠勁嘅封信reason直接寫poor supervision寫撚臭佢